Twitterhelpbot 及Twitter 遊戲攻略 (不定期更新)

Twitter help bot 玩法傳送門
以上資料由此系統提供
廿四小時更新

【國際整合】全係義士用命換番黎！！

Twitter 遊戲攻略

用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）

用左Twitter12年，我教你點玩

[入嚟睇！！]Twitter 戰線須知！！！！

【跪求】求下大家正確使用twitter，唔好成為我哋自己都唔鐘意嘅spam bot

（822更新）twitter (@lam_chau_bar)實戰經驗分享（歡迎起底睇返我的舊post）

資料由Twitter Help bot提供
[主要任務] 一定要Retweet及Like，有時間再Comment或Reply 🙏

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

12.

13.

14.

15.

Twitterhelpbot 及Twitter 遊戲攻略 (不定期更新)

因為啲人冇乜動力推本post所以由今日起
爺是一條引戰撚

今日引戰topic

今日同老豆傾，佢話我哋可以罷買CCTVB廣告客戶，可以走去人哋fb屌間公司。點解唔順手砌埋係黨鐵落廣告嘅商戶。照辦煮碗，去佢fb插鳩人？冷氣軍師同和理非係咪咁撚懶

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號
今日已經開咗一個post 一日得一個

彭斯講野得二百retweet

多謝補link

push

我覺得要推薦集體report twitter五毛依隻神game俾連登仔玩

新戰線？

推

已交任

up

Pish

I wanted this kind of direct twitter links a long time ago.

Tui!

已做，推！！！

已交

Push

唔好意思 想問一問 點解我改唔同@後面果個用戶名稱 按完成都冇反應

g持

推推

今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

推 任務完成

lm

Bump

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

樓主開錯台
下次政事台好d

我想問下如果係人地既post rt d 唔關事既野
例如新聞之類
係唔係會好無禮貌?

唔係好識玩, 琴晚轉左10幾個文就lock 左個舊ac
而家開左個新嘅, 準備幫大家

Welcome?

好複雜 我比Twitter停用左我個開左好多年嘅ACC
第二次了 驚救唔返

bump

LM

推呀

PISH

快做唔該大家
每日任務

徵召打機達人

好post冇人推

我加左捷徑黎推
連仔開多幾個就好
十個捷徑不夠用

夠鐘玩遊戲

（傳百度赴港上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，點幫中央
中央說不需要香港，要發展澳門金融業，但好似中央忘記左要懲罰香港，就唔應該有大陸公司再來香港上市。
作為愛國的人民，可以點幫中央達成心願。
請幫手推
唔係勇武先係做實事，連登太多五毛想推人去死。

b